諗起前2日低位追沽既人，我真心笑出黎！

諗起前2日低位追沽既人，我真心笑出黎，同街市阿嬸9嗌股災無分別。
宜家只係升勢開端！岩岩開始！大戶儲夠貨岩岩開車， 有排升！

上升空間巨大！

根據電腦64BIT既運算
如果佢用decimal TYPE 上升空間數以百億點
上升空間巨大, ALLIN

有排升啦今次

預計升到幾多

畫圖應該30500

係咪睇錯野 咁誇？

隨時大棍1000點咁上！呢鋪有排升

巴打唔好咁 high

佢3月開始一路跌就一路轉牛市

大戶儲左咁耐貨 今次仲唔升返2千3千點！

lindex 全淡就係牛三之時

好驚驚呀我 boboboy

睇完侵侵講乜你仲笑得出？

認同

認同 依家D人再唔追 就要係高位買了